女途人番生😱😱😱

新聞講

點會咁，死都搞錯

Link/pic pls?

一定係借屍還魂

差佬咁都搞得錯？

香港警察 是鳩但但

復活

都係嗰句，希望無事

耶穌！